曾經有人同我講過當兩個人接吻嘅時候。。。

實際上係創造一個。。。
連接菊花到菊花嘅超長通道

69同理

兩個懷孕既人接吻........

69係産生一個無間循環嘅尿道

係。。。

基

或者係連接J到J嘅超長通道

JJ頭掂住對方JJ頭
實在太刺激啦

好有畫面

想睇個畫面